В Азербайджане обнаружено до 150 кг мяса неизвестного происхождения (ФОТО)  Ребят помогите репостом! Никто не видел трёх рыжих лошадей по местности??? Пропали 14.01.19 днём!!!! 2 рыжих мерина и одна рыжая кобыла, у всех есть белая отметина на морде! Поварово, поваровка, берёзки, Пятницкое шоссе, деревня ложки ПОДМОСКОВЬЕ!!! пожалуйста откликнитесь!!! напишите в личные сообщения мне или по телефону, может кто-то видел подозрительные грузовые машины .... 89254617622 фото прилагаю!      ВНИМАНИЕ! СЕГОДНЯ (27.10.2018) УТРОМ УКРАЛИ ЛОШАДЕЙ!!!!!
 Украли двух лошадей, про одного пока нет информации, второй старый конь по кличке Гахтинг (Гоша) 24 года, полностью слепой на правый глаз.
 Тавро 3294, гнедой со звездой на лбу, хвост на половину отрублен, растет до скакалки, сильно прогнута спина, редкая черная грива, из-за состояния здоровья худой. 
 Пожалуйста, сообщите о любой информации!!!! 
Украли в Тверской области, деревня Трубицино (Конаково)
89162563668 Катерина.  Украли Лошадь по кличке и еще одного коня ( к сожалению пока не знаю описания и клички ) 
К О Р С А Р(Кузя) тавро
гнедая
Пол: жеребец (возможно мерин, и запись не была занесена в паспорт ) только что обнаружила что написано жеребец
Дата рождения 1996
Место рождения: Краснодарский 
край 
Приметы: Голова __ Маленькая звезда в седине_
Ноги лп нет
Спереди с путовым суставом, сзади со щеткой неровно бела 
Спереди с путовым суставом, сзади 1/3 плюсны неровно бела
Ориентировочно место нахождение откуда  пропал : Вблизи фермы мираторг Сухинического района Калужской области. 
Были украдены,  так как все лошади вернулись обратно на ферму а они нет . 
Были обнаружены следы лошадей предположительно украли цыгане.  Заявление о краже было передано в прокуратуру. 
О любой информации о нахождении лошади огромная просьба сообщить , конь очень многого в жизни натерпелся и заслуживает достойной пенсии ... Конь очень любим и дорог .... 
89168861103  Внимание!!!  Надо помочь! Пропала Спортивная Лошадь по кличке 
К О Р С А Р(Кузя) тавро
гнедая
Пол: жеребец (возможно мерин, и запись не была занесена в паспорт ) только что обнаружила что написано жеребец
Дата рождения 1996
Место рождения: Краснодарский 
край 
Приметы: Голова __ Маленькая звезда в седине_
Ноги лп нет
Спереди с путовым суставом, сзади со щеткой неровно бела 
Спереди с путовым суставом, сзади 1/3 плюсны неровно бела
Ориентировочно место нахождение откуда  пропал : Вблизи фермы мираторг Сухинического района Калужской области. 
Возможно был украден,  так как все лошади вернулись обратно на ферму а он нет . 
О любой информации о нахождении лошади огромная просьба сообщить , конь очень многого в жизни натерпелся и заслуживает достойной пенсии ... Конь очень любим и дорог .... 
89168861103 с Проконей. 

"Новое 
Внимание! 05.08.2018 из поселка Нудоль Клинского района МО угнаны 3 лошади: две рыжие кобылы а-ля тяжи и жеребенок. Увели мужчины нерусской внешности (ближе к таждикам) среди бела дня во время сильного дождя прямо с участка. Верхом не садились, вели в поводу. К сожалению, никто из соседей значения этому не придал. Описания похитителей нет. Лошадей ищут. Домой сами они не вернутся, т.к. недавно приехали." В Волоколамское районе Московской области найдена лошадь. Хозяева, отзовитесь! Именно Илья Свиридов помогал нам искать украденных коней, писал бесконечные письма в прокуратуры, полицию и прочие и прочая. Это человек не просто пообещал , но и делом доказал, что он порядочный и честный человек. Дорогие друзья. Скоро выборы мэра. Я хочу нового Мэра, а вы?
Михаил Шмаевич   Московская область, Сергиево-Посадский район. Может кто здесь узнает своих? 
https://vk.com/wall23550172_557189  Сергиевом-Посадский район, около Константиново, д.Сахорово бегают 7 голов лошадей (взрослые с жеребятами). Светлой масти. Невысокого роста. Кто потерял? Коневладельцы Можайского района, будьте внимательны.
Двое подозрительных мужчин (один не русской внешности) ездят по конюшням, ищут трюковых крепких коней, якобы организуют какой-то новый фестиваль и хотят непонятной каскадерской работы. Просят зайти на конюшню, спрашивают про кол-во и способности коней. Ездят на сером микро-автобусе, сфотографировать не удалось. НАШЛИСЬ
Рыбинск. В ночь с 5 на 6 июля ушли 5 лошадей: рыжая кобыла 2010 г.р с проточной и лоскутом на носу, тремя белыми ногами(две задние, одна передняя), очень крупная, ближе к 170 см/вх, была с гнедым жеребенком, кобылкой 4 месяцев от роду, была в зелёном недоуздке, вороная кобыла, тяжёлая, приблизительно от 157 см в холке, также была с 3-х месячным жеребенка, гнедой, кудрявая гривка и хвостик, на морде звёздочка, была без недоуздке, также ушел и мерин, темно-гнедой, небольшого роста (147-152 вх), очень статный, на задней ноге носочек, длинная лохматая грива и хвост. Был в розовом недоуздке. 
Лошади в ночь сбежали с территорию у конюшни, на которой гуляли уже 8 лет. Ушли очень странно, находили следы копыт в Макарове, но скорее всего лошади двигались через поселок Юбилейный, Глебовское направления. Возможно их увели.  Попытка угона коня сегодня ночью! с. Озерецкое Дмитровского района. Взломали замок летника , гнали под верхом, конюх услышал топот, выпустил собак, выбежал сам. Собаки улетели в ночь, через некоторое время конь вернулся без недоуздка. Нашли!!!   Теперь ищем в Инстаграмме!!

Дорогие лошадники и просто не равнодушные люди, хорошие новости - страница по поиску лошадей появились и в Instagram! Присоединяйтесь к страничке - там будет полезная информация, в том числе и из нашей группы. https://www.instagram.com/rozisk_l Сегодня приезжали из НТВ , будут делать репортаж про кражи лошадей. Выйдет в среду  ! тульская область,кимовскии́ район д Вишнёвая
Вечером 30.05.2018  пропала лошадь вороная с серым 2месячным жеребенком,была привязана в 30метрах от дома(запоздали завести домой)МОЖЕТ КТО УВИДИТ 
 89065302243-Катя Пожалуйста помогите найти,может кто видел,или кому-то будут предлагать.вчера 24.05.2018 в пензенском районе с.большая Елань украли двух коней. Оба жеребцы,возраст 4 года в холке один165 другой 160 ,у которого белая проточина на морде передние копыта расчищены,задние нет.грива у двоих была коротко подстрижена https://vk.com/id149270435
https://pp.userapi.com/c846524/v846524781/5f9ab/nWQZrIu7V_U.jpg
https://pp.userapi.com/c830308/v830308781/10b539/ygjNMlN7XSY.jpg Лошадь в Яхроме оказалась частная, хозяина нашли Сегодня появилась информация о лошадиных головах в Николо-Черкизово.
Это не соответствует действительности. Вдоль дороги лежали головы коров. Полиция на месте была. SOS!!! ПОМОГИТЕ НАЙТИ!!!
Сегодня ночью из д.Селихово (р-н ГАЭСа, г. Сергиев Посад) угнали 2-х лошадей:
1) Рыжую кобылу арабской породы 2004г.р. (белое тавро на спине в районе седла) 1-3 фото
2) Пегую ("коровья" окраска) кобылу пони породы Шетленд 4 фото.
Счёт на часы и минуты, т.к. могут быть сданы злоумышленниками на бойню в ближайшее время.

Кто видел похожих лошадей, пожалуйста, позвоните по телефону 8-963-995-75-30. УРА НАШЛИ!!! Они действительно убежали. Внимание !!! Вчера 19.05.2018 ночью в Дмитровском районе , недалёко от г.Яхрома украли 5 лошадей, все жеребые кобылы. Все с коротко стриженными гривами. Лошадей пешком вывели с пастбища и погрузили в две машины.
Описание: 
1. Тракененская, рыжая , 1999 гр, во лбу звезда, л/р до п/с неровно бела. На передней левой ноге большой шрам от запястья до пута. Грива коротко пострижена. Жеребая. Представлена на фото. 
2. Русская тяжеловозная, вороная, 2006 г, белоя пятно на животе ,Грива коротко пострижена. Жеребая
3.Орловская рысистая, вороная,2006г., звезда с проточиной, пер.пр. белая,Грива коротко пострижена. Жеребая
4. Буденновская помесь, караковая,2006, звезда переходящая в протчоику, шрам на пер ноге от запястья до пута. Грива коротко пострижена. Жеребая
5. Владимирская помесь, рыжая,2013г., лысина, все ноги белые, бородавка на кончике правого уха. Грива коротко пострижена. Жеребая. У меня 17 января 2017г. в Гатчинском районе Ленинградской обл. украли коня,орловской 
породы.Звать его Сумрак.Родился и рос на моих глазах.Стал для меня другом.Большая потеря.Если кто располагает какой-либо информацией,большая просьба сообщить на почту ippolina@rambler.ru Люди добрые помогите, у моего отца с 14 на 15 июня 2017 года с вольного выпаса украли 20 голов лошадей, большинство из них было кобыл, масти разные... Если кто то обладает какой-то либо информацией то просьба написать мне!!!Забайкальский край, Оловяннинсий район, с. Долгокыча, ул. Октябрьская 67,
89145110570  Уничтожение конно-спортивного комплекса и конного завода «Кавказ»
Пока одни воруют лошадей, ЧТО БЫ ОТПРАВИТЬ ИХ НА БОЙНЮ, ДРУГИЕ ЭТО ДЕЛАЮТ НА СОВЕРШЕННО ЗАКОННЫХ ОСНОВАНИЯХ.
Краткая быль, которая происходит прямо сейчас.

"В Краснодарском крае, в г. Курганинск, под угрозой уничтожения конно-спортивный комплекс и конный завод «Кавказ», созданный А.И. Пахайло, детище которого - конно-спортивная школа с зимним манежем для детей существует до сих пор. Там сейчас бесплатно занимается около 50 детей в возрасте от 10 до 15 лет, а также кадетские классы. Есть занятия по иппотерапии и 20 ноября 2017 г. дети из этой секции заняли 3 первых места в Краснодаре на 2-х паралимпийских соревнованиях. 
 
Создана школа жокеев, в которой в этом году 3 группы по 25 человек со всей страны (Приморский край, Оренбург, Челябинск, Екатеринбург, Санкт-Петербург, Москва, Ростов, Ставрополь, Краснодарский край, Республика Крым, Адыгея, Алтай). Ежегодные Всероссийские соревнования "Кубок А.И.Пахайло" - праздник для всего города. На территорию КСК ходят отдыхать мамы с колясками. Ухоженные газоны, много деревьев. И что же случилось?

 Просто АПК ООО «Кавказ» прикупил себе агрокомплекс Министра сельского хозяйства А.Н. Ткачёва.

За лошадьми, на которых учатся дети, уже приезжал мясник, пока отбились, но срок им дали до конца года. 
 
Через пару месяцев это будет очередное здание без окон и дверей, как коровники по всей России. 

РЕБЯТА НАДО СРОЧНО СПАСАТЬ НАШ КСК И ЛОШАДОК. НЕЛЬЗЯ ДОПУСТИТЬ ЧТОБЫ НЕ В ЧЕМ НЕВИНОВАТЫХ, МОЛОДЫХ, КРАСИВЫХ ЛОШАДЕЙ ПУСТИЛИ ПРОСТО ТАК НА КОЛБАСУ!!!"

Необходимо придать огласку данному действу, ибо голосовалки на https://www.change.org/p/федерация-конного-спорта-россии-остановить-уничтожение-конно-спортивного-комплекса-и-конного-завода-кавказ ничего не дадут. Это разграбление на уровне даже не области - страны!!   Очень нужна ваша помощь ‼️‼️‼️‼️‼️Пожалуйста помогите найти коня !!!
Кличка: Кашемир
Пол: Мерин
Масть: темно-гнедая
Возраст 9 лет 
Продали, без разрешения хозяев, сообщили лишь, что продали в Казахстан.....
Готовы выкупить за любую стоимость Базальт1тавро(1/05) Пол:жеребец, тракено-буденновской породы 2005 года рождения. 2 ноября 2015 года в Ногинском районе д.Беседы в 4.00 утра был украден вместе с аммуницией и еще вместе с ним увели двух кобыл,  кто украл нам известны- это две женщины. Полиция бездействовала, групповые поиски не дали результатов. Полиция звонит раз в пол года и спрашивает непонятную информацию...но я лично до сих пор надеюсь что он вернётся)))   🆘🆘ПОМОГИТЕ НАЙТИ🆘🆘🆘 
27.09. в поселке Хорошево (Харьковская область Украина) украли две лошади серой и гнедой масти！！！Они могут находится в любой точке Украины. И возможно даже вывезены в Россию. Не будьте равнодушными！Страдают дети. Лошади это наш смысл жизни. Нам важна любая информация！Для нас они как дети. Многие этапы жизни мы прошли вместе с ними рядом. Если вы что-то слышали или видели - сообщите нам！！！Их могут прятать в сарае, они могут быть привязаны к дереву в посадке. Грибники, охотники, рыбаки, любители активного отдыха и остальные, мы просим вас, присмотритесь повнимательнее на мимопроходящих лошадей, возможно это наши "дети". Мы Вам гарантируем анонимность！
БОЛЬШОЕ ВОЗНАГРАЖДЕНИЕ！！！
Мы их очень любим и скучаем！

Тел: 0634911390；0970700781 （Надежда）
0930909675；0963944292 ；0953543608（Елена） ￼￼￼￼🆘Не теряем надежды и продолжаем искать￼￼￼🆘 ￼ 
Пожалуйста , присмотритесь!!! 
В 2015 году был продан, увозили из Твери, кому и куда достоверной информации нет. 
До настоящего времени поиски не дали никаких результатов. 
Зовут Карфаген, со слов бывшей владелицы из документов была купля, в которой значилась кличка Знатный 
Пол: мерин 
7 лет 
Порода : со слов бывшей владелицы, Эстонский клеппер по документам был, личное мнение: помесь 
Около 125-135 см 
Масть : Гнедой, грива и хвост черные, на момент продажи грива была острижена под ноль. 
На задних ногах есть застарелые заросшие шрамы. 
Заезжен в упряжь и под седло. 
За точную информацию о местонахождении коня гарантирую вознаграждение! 
Важна любая информация!🙏🙏🙏 ￼￼￼￼ ￼￼￼￼ 
Наталья 8-963-711-10-39 https://vk.com/enotik69 
Кристина 8-900-012-90-53 https://vk.com/id155060305 ‼Не теряем надежды и продолжаем искать‼ 
Пожалуйста , присмотритесь!!! 
Мы надеемся , что наш малыш жив и что он где - то рядом 🙏🏻
9 сентября 2016 года в МО , Егорьевском районе в деревне Фильчаково был украден конь. 
До настоящего времени поиски не дали никаких результатов. 
Пол: жеребец , 
Сейчас уже возможно его кастрировали . 
2012 г.р. 
Порода : Тракененская помесь . 
Около 150 -155 в холке . 
Масть : Темно-гнедая. 
На задней левой ноге зашивший , старый шрам заросший белой шерстью. 
Мы очень любим его и ждем домой ! 
За точную информацию о местонахождении коня или за его возвращение гарантируем вознаграждение! 
Важна любая информация! 
Контакты: 
89647648679- Полина. 
89683949279-Татьяна.            Найдена лошадь! А можно у нас так же ?!!

https://www.sb.by/articles/vyydu-nochyu-v-pole-s-konem.html ВНИМАНИЕ, КОННИКИ ЮГА МО!
 В деревню Житнево в частный сектор пришли две лошади! Лошади ухоженные.
 Пасутся на поле с самого утра.
 Давайте поможем коням вернуться домой и не стать жертвой конокрадов!

 Люди, которые коней обнаружили - не конники. Дам их телефон только при условии описания примет животин.      20 июля 2017 пропала лошадь. Владимирская область. Кобыла. 20 лет. Гнедая ( коричневая). 
Кличка Майка. На лбу белая отметина, на задней левой ноге белый "носочек". Была в ошейнике и на веревке с цепью как на 
фото. Если вдруг у Ваших соседей-знакомых появилась наша лошадка, дайте знать, пожалуйста! Вознаграждение.   Новости от МЧС. На юге-востоке Москвы бегает жеребёнок. Срочно необходимо найти хозяина, у МЧС нет возможности его содержать    В Новосибирске поймали конокрадов
https://vk.com/incident_nsk?w=wall-99099155_2044128  Если кто что знает пришлите нам. 
Новость прислали что опять орудуют конокрады в МО. 
 Сергиево посаде потом в ромашково на разведку приезжали. 
Если кто что знает по поводу этого напишите нам Удмуртская республика, г. Ижевск. Украли трех кобыл русский тяжеловоз, все жеребый.Приметы: 1. Рыжая, высокая, крупная,задние ноги до скакательных суставов белые, большая пароточина. 2 Темно - рыжая, почти бурая, длинная, невысокая, очень развиты щетки. 3 светло-рыжая, невысокая. Помогите найти.  Подвиги о которых не говорят. 
Сводка о потерях конского состава под Сталинградом за 5 дней. И никак не остановятся!!!  Что у нас нового? Нового у нас много!
Во первых пришло уведомление, что наше дело решили отложить на неопределенный срок , так как подозреваемых по делу нет. И прямо хочется спросить - А РАБОТАТЬ ПРОБОВАЛИ?!! 
Во вторых конечно мы написали жалобы и прочую бюрократию. Дорогие сотрудники полиции мы не клещи, нас хрен сорвешь. Мы будем писать и жаловаться, пока при словосочетании - УКРАЛИ ЛОШАДЬ, вы не начнете объявлять план перехват , ну по крайней мере на областном уровне.
В третьих , после многочисленных консультаций нам объяснили умные люди, что пора нанимать юриста, что мы и сделали. Он будет сводить все наши истории в одно большое дело, поэтому не удивляйтесь, если Вам позвонит Игорь и начнет задавать вопросы по Вашему делу. 
И наконец в четвертых. Если Ваше дело прикрыли несколько лет назад, это не значит ,что нужно расслабиться и заунывно грустить, НЕТ!
По 125 статье УПК РФ Вы имеете право жаловаться на следствие, следователя и прочии и прочая в любой момент. Достаточно написать аргументированное письмо в суд. И Ваше дело опять откроют, и будут костерить Вас за глаза, что статистику портите. И наш юрист всем в этом поможет.
И рано или поздно мы достанем всех, от молодого следователя , до генерала Воронова, который не желает с нами общаться! 
БЬЕМСЯ ДАЛЬШЕ!    Вроде нашли или нет?!!
Сегодня В 17:00 рядом с Красной Пахрой 3 лошади в недауздках идут по калужскому Шоссе. Пытаясь перейти дорогу. Я ещё не потеряла надежду найти своего коня,которого украли 10 месяцев назад.Ведь он где-то может быть и кто-то рядом может его увидит,помогите пожалуйста,посмотрите вокруг. 89500086264 С ПРоконей свежие новости о лазутчиках в Истринском р-не http://www.prokoni.ru/forum/threads/konokrady-aktivirovalis-vnimanie-s-podrobnostjami-mo.205300/ Пришел ответ из МВД Талоны КУСП получены. Дело заведено. Скорее всего результата не будет , но мы всегда можем сослаться на этот случай. Ни один коваль , в итоге , не признал свою работу. Коней опознать пока не смогли. Возможно эти лошади из другого региона , и наших стараний не хватило, чтобы достаточно распространить информацию . Будем работать дальше. Сегодня на место страшной находки приехали сотрудники НТВ, спасибо , что откликнулись. После ряда звонков сотрудники полиции все таки приехали на место, а после того как узнали, что там работают журналисты даже изобразили какую то деятельность. Завтра должны получить талон КУСП и сможем действовать на официальном уровне. 

Очень нужно найти хозяев этих лошадей. Удивительное равнодушие полиции к нашим обращениям не перестает удивлять. Мы бьем в колокола, трубим, орем в голос и .... никто не слышит! ДОКОЛЕ?!!!
Депутаты, прокуроры, сотрудники полиции и ГИБДД, работники следственного комитета, сотрудники ФСБ и даже ФСО. Всем кто откликнулся огромное спасибо. Спасибо нашим подпичикам за репосты. Спасибо тем кто пострадал, за надежду и веру!
НО!!! Наших усилий недостаточно. Что еще мы можем сделать?
Пресса привлечена, общественность в курсе и все таки проблема кражи лошадей не тронулась с места. Сотрудники полиции на местах не хотят или не могут ничего сделать. 
У кого какие идеи?!
И еще раз скажу, что вся наша деятельность держится на нескольких активистах, а нужно искать информацию , раскладывать по полочкам, разжёвывать и РАСПРОСТРАНЯТЬ!!!!
Мы будем рады любой помощи в этом. Нам не нужно денег, но нам нужно то самое ценное , что у Вас есть - Ваше время, Ваши репосты и Ваша поддержка.
Если у кого есть какие идеи , знакомые, юристы, пресса и прочее давайте вместе 
КРИЧАТЬ ВО ВЕСЬ ГОЛОС-
ПОМОГИТЕ!!!!!! 